成日形住今晚兩邊是但一邊會炒

我狼今季真係俠盗嚟
白禮頓個場又怪怪地
Btw今晚睇邊場
Manchester City
Liverpool

睇晒

Why not both

唔會

幾多個mon先夠

電視一場
電話 平板各兩場

Big six之夜

係喎 痢同狼隊同一場
五場啱啱好睇晒big six

大家一齊輸吧

李城呀屌，狼嘅地位高過曬啦

下盤2x3